電競手提電腦有咩介紹

想出部電競級既手提電腦
但唔想要薄身既keyboard

樓主pm：